老老豆豆，係香港環保黎做乜

屌你老味 香港都冇未來架喇 環保黎比邊個用？

有冇人同意先

認同請推一推po

推

你睇下環保署呢幾年開幾多位就知點解

認真 環保完就係比果班可以走得出香港既人黎用 而我地困係香港既人就用完即棄

如果香港呢個地方係有未來既 我一定大力支持環保架

係香港搞環保咪就係比人利用架囉

好簡單，你明知你出年就會死 你仲會唔會仲死攬住舊錢唔放 而唔係選擇用d 錢享受埋你剩底果一年命

其他國家搞環保我都仲諗得明 因為人地國家有未來有將來 緊係唔想極端天氣搞到自己本來有既未來變左冇未來，但係香港呢？香港比中共吞撚左落肚 今時今日根本唔能夠歸英或獨立 最後只係變成一個柒碌鎮仔 下一代根本冇未來 點解仲搞環保呀？

希望各位冇未來既香港人醒一醒 唔好再比人利用

喂， 搞環保果班人兄諗一諗先
你搞環保大致上都係為左下一代有美好既將來既下嘛
但係麻煩你認真諗下依家係中共下既香港真係有美好既將來咩？我可以好撚肯定咁講 冇！
既然你既下一代已經冇左美好既將來 何來你要搞環保為下一代尋找美好既將來呢？
一係你就決定走出香港 一係你就做人condom 好撚偉大咁幫其他國家既人或者走得出香港既香港人又或者 果班香港狗官既下一代美好將來作無私獻貢
你係咁撚偉大可以為害你下一代冇美好將來既狗官下一代既美好將來搞環保 我都冇野好講喇

請推比更多人睇到

我唔要香港人再受騙

屌你老味 係香港搞環保不如搞撚左移民先喇

迫哂香港人走
同祖國接軌又點可能環保

認同請推

冇未來既下一代 根本無雖要環保

認同請分享